國旗用法：黐落大馬路，黐廁所

黐大馬路：黐完就走，任由車輛轆過，一個唔為意狗車都會轆埋，順手黐埋刁總
廁所：等人屙屎屙尿都愛國

好撚感動 過左成個半月終於有人真係做